朋友同時裝左AVG 同Avast!

佢bt野之後又話怕有毒
之後裝左avast見佢無彈出黎 之後又裝左avg
再同我講話唔係安全d咩?

以家我幫唔到佢熜任何一邊去UNINSTALL
裝置管理咪cut都係存取失敗
除左重裝之外應該點做

ps. 女人真係戇鳩鳩

裝360安全衛士

唔裝bitdefender?
裝左bitdefender夠哂安全啦掛

由佢死

先幫佢大腦格式化
然後洗埋佢部電腦

入safe mode都唔識，你好打極有限

同佢講精液可以防毒，同佢性交整電腦

依家有d 網用bitdefender個icon fake人禁入去 差d中伏

識玩

我搵唔到塊板個SAFE MODE係邊
同埋佢係SERVER機. 我呢d基本知識唔肯定得唔得

Safe mode關板咩事

Windows 10 個 safe mode 好難入
結果我要另一部機整個 start up USB
再入 command prompt 先入到
唔知點解咁 on9

入去setting reboot再揀safe mode,or 去官網揾個強制刪除防毒既exe

裝360

兩個電腦白痴

server 機？

up乜